[新手求教] SX8200pro 定 PM981A 放A15好？

求師兄指點迷津 同埋A15放唔放得落散熱片？